呢度有冇暗瘡肥絲想要男朋友？

想食軟飯

暗瘡瘦絲要唔要

Pm

pmed

瘦絲..我諗起生化壽屍

肥絲..我諗起欣宜

留tg

笑到仆街

唔通諗起楊怡..

不了

食A酸幫到你 過來人

木偶壽司

點先有男朋友

Here

黑滑瘦絲要唔要

呢度話有就有咩

有幾黑

呢度啲人咁飢渴..

普通黑

Pm me